香港人 唉

日日搞分化
見高拜 見低踩
貪心
搞自已人
鐘意食花生
自私
有冇人可以話我聽到底香港有乜好？
香港人有乜好？
真係唔知
曾經我好愛香港
但長大了 發現現實太殘忍了

勝在仲有你啊